ps4未連接lan線

有冇人知點搞呀，成日斷斷下

換線試，唔得就換router

仲唔得就換ps4

換線 reset router reset ps4 換router 換ps4
換網絡公司 換樓

未過保養就拎上去整
之前一樣成日打打下未連接
頂唔順拎咗去保養到之後同我換咗底版
宜家冇再試過未連接呢個情況

但你最好試晒唔係你啲線/上網問題先好攞去整
唔係就算你搞完一輪都冇用

通常幾耐有得拎返部機？

我之前都係
換過條線就冇試過了

我線又換過router又換過，都係間唔中就斷，有時一日至小斷一次，有時個幾星期先斷一次，次次斷完線，熄咗部機再開又無事…

一個禮拜

換咗ps4 pro,都係有相同問題

似係佢system 有 bug 多過硬件問題